[窮人生仔正仆街] 大家覺得要生一個仔應該要有幾錢

我本人非常認同窮人生仔係正仆街

不過如題, 大家覺得應該要有幾錢/ 資產先應該生仔

理由又係咩, 期望個仔又係咩成就?

推

第時出來做野唔洗俾家用係基本

可能我講得唔清楚, 講緊個父母應該要有幾錢

慘, 無咩年青人有同樣疑慮?

大家都唔覺得窮人生仔正仆街?

有愛就得，好似係

起碼2層樓
一層比個仔住 1層比個仔收租
唔會因為幾千幾百蚊喊交
個仔想學咩都滿足到佢

有愛就可以齊齊拎綜授

當你D樓廢極都300萬, 兩層即係600萬

仲要你有兩層樓既話, 即係代表你本身都可能住緊超過300萬既樓

即係身家都至少900萬

要講實際幾錢 好難講
我覺得 應該起碼有個私樓/居屋單位 而且預留到間房俾個仔(私人空間 好重要)
參加課外活動 唔洗左計右計要幾錢 個仔想試就俾錢佢參加
如果個仔讀唔上local u 可以負擔到佢出國讀書 台灣 英國 乜都好 當見識下
而且 唔洗要個仔擔心養老問題

有個居屋單位, 即係廢都至少300萬身家啦,

因為仲要預留每月人工儲低少少比仔女參加課外活動.

早知開係經濟台

星期六 無咩窮人上連登

1

2

3

4

5

6

7